過左三個月 仲有人信和平示威可以贏到？

仲有人主張打長久戰 咁同左膠永續社運有乜分別
呢啲人唔屌 反而屌我分化
我真係唔知仲有咩方法可以令和理非拎起武器
三個月啦 一齊進步下好無？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

大家真係冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上太子站黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢
-最近黨鐵多咗狗，如果情況唔允許，希望大家都唔好勉強，可以改用老人卡。唔好因為咁而被人捉。

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

完整示範片段：

長期戰一定要靠和理非

成班廢青喺度搞屎搞棍 夠薑你就衝

政府警察攞明犯法，邊個拉？

呢個post我改一改口 唔屌和理非
我只想你地諗一諗
係唔係對住依家個政府 仲要講仁義道德

係一種手段 但絕對唔應該成為主流
如果唔係個個都拖 個政府就係想睇我地拖到收自己皮

過左三個月 仲有人覺得係香港,勇武示威可以贏到？
仲有人主張次次END GAME 咁同自殺有咩分別, 拉左成千個手足,
又傷又爆眼, 對家零傷害, 政府reject 所有demand
我真係唔知仲有咩方法可以令勇武試下放低武器用其他方法。
三個月啦 一齊反思下好無？

無人知道可以點贏

但唔可以放棄，各位手足加油

又分化勇武和理非
請大家善用不推文回覆

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

和平對面咪唔理 ON9

自推

老蕭

咁又叫分化我比你地杯就真

得啦得啦 我唔會同你嘈 唔好再出黎柒

我係特登反轉D野黎講, 希望你真係會認識到, 當一隻手指指住人, 其實有四隻手指指番自己呢個道理。一路堅持不反化就係呢個原因, 但你呢個POST 擺明違背晒呢個原則, 你自己睇comment 都知。

班和平L豬隊友唔俾佢地試一次和平抗爭升級佢地唔會心息
我就係想佢地升級一次都係無撚用
然後就直接全面武力抗爭

不過好明顯有一大堆和平L驚失敗
直接揀唔升級坐係度等前線手足俾人拉哂就算

請問祟尚和平抗爭既香港人
你地幾時抗爭升級呢?

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

908 美領

大家步伐唔一致唔會成事
行得前嘅不如停低等下大隊
和理非大把升級空間
1. 機場
唔堵路唔入機場唔叫口號唔帶gear街坊look
純粹交通測試
2. 黨鐵商場
街坊look window shopping塞爆佢 等啲鋪自己落閘唔做生意
呢兩樣都唔犯法
上星期機場落船嗰批只係抄牌冇拉到架

依家仲未見有抗爭者拎住把刀仔對住狗，反而班白衫黑幫個個擸刀劈抗爭者

我想pm屌柒你 我淨係知你老母臭 執口水尾然後將啲野打橫黎講以為自己好撚有條理好有邏輯？
叫你拎武器 你就扭曲叫做end game
叫你咪撚淨係戴口罩就出黎 你就話戴gear會被爆眼
我講左唔撚想同你嘈 唔係因為你岩
係你連腦都無 我連屌都唔撚想屌 你咪撚迫鳩我啦仆街
block柒左你仲要出黎柒 你咁撚on9我真係好難忍住唔屌你 唔該 我真係唔撚想理你